辣爆！雞排妹「激裸奶球」擦玻璃 震撼洩春光

雞排妹曬出穿著細肩帶深V洋裝擦玻璃的照片。（翻攝自臉書）

〔記者徐郁雯／台北報導〕「雞排妹」鄭家純擁有E奶好身材，時常PO辣照的她，今（14）曬出穿著細肩帶深V洋裝的照片，讓網友鼻血直流。

雞排妹表示：「幫純愛小吃部擦玻璃中。」只見她嘴唇微張，表情性感，不少網友留言：「拍得超美」、「也太像紅燈區了吧」、「太辣」。

唔好搞咁多野啦

唔覺佢好正唔係我口味

覺得佢好正啱哂我口味

我入到嚟
原來有圖
碌極都有
幾時先完

咁都叫裸奶, 咁除哂衫係咪叫解剖

多撚到

真·多圖